假設緊急法實施, 煩請admin 整個制,按一下就剷晒所有會員資料

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

連仔撳錯就好笑

同意
記得事關重大

阿渡

DROP TABLE咪搞掂哂囉

Hash 左佢，同 password 一樣唔存

個data base唔係外國咩？

server 喺外國又點
不嬲security 入面既weakest link 都唔係technical，而係"人"。

如果你係admin，洗頭艇要你login db 你會唔會夠膽撐先